尋日兩單墮樓 我諗起一樣野

尋日喺YoHo同旺角跌落去嘅高度應該比周梓樂喺停車場跌落去嘅高度高，YoHo嗰位手足仲要係自己跨欄跌落去，同官方說法玩周梓樂自己跨落去一樣。咁有乜可能YoHo個手足跌落去只係斷腳，但係周梓樂會跌死咗

有冇手足可以去實地考察兩者嘅高度差距

Push

push

周同學係跌頭

其實都唔洗諗 周梓樂仲要玩開jumping既運動

我assume佢係一樣高度，但都唔等於佢哋嘅落地位置係一樣㗎嘛

咁有咩可能大家係同一樣方法跨落去，佢會頭落地

Nah 周同學係跌pat pat

呢段片都有講，周同學果到先2-3米
琴日yoho果到有4-5米
正常有意識下保護自己係會傷手腳
但周同學手腳反而無傷
而係盤骨落地再撞頭
證明佢跌落黎果一刻無用手腳保護自己

有意識同無意識
被動同主動
有專家都講明
你有意識跌落去一定手腳腳落地先
周同學係頭同盆骨落去
分別已經好大

跌落地用手撐呢啲係本能反應冇得控制
除非佢跌落去嘅時候已經昏迷

咁點解周同學跌落去嘅時候冇意識
咁樣嘅話就可以證明佢係俾人掟落去唔係自己跳落去

有人講過話梓樂掉落去果陣已經冇左意識

而家有兩個可能性

1: 周同學係昏迷俾人掟落去
2: 周同學唔係跌死係打死

LM

畀人打 點解又會冇傷㾗
呢點好奇怪

一係畀人塞到抖唔到氣
停左呼吸
畀人掉落去

我明你講咩，呢個的確係好值得深究嘅問題。

但唔可以以偏概全，

個動作一樣真係唔代表佢哋嘅落地位置一樣。

希望有更多證據還周同學清白

其實你點知冇
同埋內傷冇咁快show到出黎
班狗做開更知知點打會驗唔到出黎
再之前果單天水圍又係

有冇多啲巴打一齊討論

我都明你嘅concern
但係係冇證據嘅情況之下只能夠靠推理

根本個個都知周同學係被殺 係政府唔肯做野姐

呢個都好有可能
呼吸暫停

推

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

失手打到腦出血
再扔落去

警察唔做野唔止周同學
五千幾單冇做野

之前有法醫同醫生講過死因可疑
極有可能唔係自殺

你點知？即係個頭傷係人為？

佢係打到重傷，再掉落去

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊

Pat 骨碎左

科大周同學本月 5 號一點時被發現倒臥在尚德邨停車場二樓地上。送醫院搶救後，不幸昨日逝世。據當時拍攝的畫面，被發現時他是面向地，身略為向右側，雙手貼在身旁，腳伸直。傳媒指，醫院發覺他顱底骨及盤骨骨折，頭內及腹腔都出血，但似乎沒有其他骨折。一般認為周同學應該是從三樓約四米高處墮下。但墮下原因則眾說紛紜。

醫學上，三米以上高度墮下，近九成死者都會有肢體骨折，這是因為如果從高空跳下，通常都是腳在下，先觸地。如果是跌下或潛水式往下蹖，就本能會伸出雙臂，上肢觸地先。當然如果神智不清或昏迷，則可能平臥跌下，肢體完全沒有作出保護性的動作。

一諗起周同學就好想喊

同意第一點! 絕對是扑爆頭, 再掉落樓

係殺人嘅話就要港共認咗佢
唔可以合理化

無咩好討論, 因為一定是扑爆頭, 無意識下被人掉落去!

已block咗嗰個on9

求樓主Pinned

同意

呢一單嘢唔可以就咁俾佢算

Pinned

其實黃家駒跌的地方仲矮, 而且係有意識咁跌落去。 所以撞到邊度係好大分別。
如果雙腳腳掌落地, 由 10樓跳都未必死。

1

唔洗理佢, 佢地就是想同你嘈

一齊block

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

即係周梓樂單野有疑點

黃家駒其實都係

其實可以係俾人打到昏迷再掟

有冇可能對死因庭裁決結果進行上訴？

疑點一定有
仲有班仆街延誤救人而唔肯認

我都係咁諗 推

一早講左，周同學跌落去的時候已經無意識，所以沒有下意識的保護動作，導致頭和盆骨直擊地面

頭同盤骨都出現致命傷

傻嘅都知啦
真係狗做 你可以點吖

我都係咁諗

知道嘅話咪要講出嚟說服更加多人

你到今日先覺得有狗殺人
睇嚟你智商都幾有問題

我唔係今日先知／覺得
但係係有新嘅合理疑點丶類似嘅情景出現嘅時候，呢一個係好嘅機會去重提呢件事引起更多人嘅關注

自己跳落去又點會係碎盤骨

周梓樂係頭骨同盆骨同樣出現嚴重碎裂 所以先可疑
因為要完全平放跌落去兩點同時着地先有可能發生

周同學事件，一直好唔安樂，思前想後好多次，亦有上網揾法醫學文獻，可惜係好小直接有用資料。

但尋晚Yoho 我覺得最重點係，用手㩒欄杆跳落，係可以一邊身落地，睇佢落地姿勢同周同學幾乎一樣。

講返文獻，其中一點係，受傷程度同地面硬度成正比。咁我吔知停車場一定係石屎，但商場雖然用雲石之類做面，底下一定有幾層唔知乜嘢先到石屎，請問有冇巴打做呢行請指教，因為應該冇石屎咁硬。

周同學點跌真相冇人知 得班仆街知
但唯一你知我知單眼佬知就係
有班popo阻住白車 造成失救呀

有好多嘢你知我知單眼佬都知，但有乜計？

因為殺人 強姦無後果

犯罪心理學嚟睇只會越殺越多人

香港黑警係甲級戰犯

Pinned 希望有多啲人見到

Thx

手足我都係咁諗
周梓樂被殺嘅機會真係好高

其實唔係好關事 家駒三米就跌死咗

你有心理準備跳落去同無啦啦比人推落去差好遠喎 何況你部手機跌落地同一高度都有分側面跌同mon跌啦 何況跌落平地同爛地結果又有分別 點會淨係睇高度樓主你中學畢業未？

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

就算高度唔係最主要嘅考慮因素
落地點解冇reflex action用隻手腳去撐住已經係一個好大嘅疑點值得我哋去考慮
依家係有一個類似嘅情景俾我哋去比較

推折

佢頭唔係無明顯傷痕咩？

不嬲都知周同學係比人打一身同無意識咁比人推落樓 再頭落地 黑警謀殺係鐵一般嘅事實 只係冇證據吹佢哋唔撚脹

我識人做收屍
周同學去世果日，就係佢收
佢同我講見到頭有多於一個痕跡
跌落去最多撞一下
無理由多過一個

ｐｕｓｈ

之前有個post有個巴打po左段錄音

有個女人打上網台話識得個老差骨

老差骨話佢知係俾人扑暈之後再掉落樓

四個便衣黑警

其實根本唔使証明
周同學一定係比狗殺

之前Facebook post 有專家講過以周梓樂嘅傷勢跌落去嗰陣似係無左知覺

死因應該係俾黑警狂爆頭腦狂踢？

他右邊盆骨的髂骨翼骨折，內髂動脈撕裂，估計盆骨傷勢是從側邊受壓引致，並非垂直受壓或前後受壓。他手腳沒明顯傷患，也沒被子彈射中或被棍打過的傷痕。他顱底骨折嚴重，出血位置主要在右腦。入院時有俗稱「浣熊眼」（Raccoon eye），即內耳流血及流鼻血。[orange]]他腹腔出血達5公斤，入院打顯示劑照電腦掃描時，仍持續內出血。

初時我都咁諗，可能打暈掟落去，但要抬起一個冇意識嘅人係冇咁易，因為好重，牆又高，兩個人行兇都未必得，但最重要係睇立場報導，第二朝牆上都係灰塵，冇乜痕跡，即係話要抬到高過個牆，真係好高，唔係冇可能，但要更多人手。另外就係cctv 周同學最後出現到被發現得幾分鐘，要咁短時間有好幾個人合謀殺人，唔係完全冇可能，但似乎機會細D。

但就算周同學自己跳落去，都係因為有黑警令佢恐慌逃跑，同尋晚 Yoho mall 一樣，都入政府同黑警數啦。

自己爬出去更加冇可能得灰冇痕蹟

係，但單手㩒住跳就可以冇乜痕跡。純討論。

如果計高度yoho一定高多一至兩倍

單手禁住跳會出現三種可能
一種成功之後腳落地斷腳
另外一種失敗失平衡頭落地
或者成個人啪喺牆上面之後碌落去

Pushh

唔好忘記周同學

因為政府都有份殺人

正常人都知話自己有心跳, 1層樓點會死
就係梓樂咁死左先怪

因為周同學好大機會當時已失去意識

有咩可能大家都係阿媽同樣生出黎，你可以做醫生我要洗廁所。

無腦

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

因為被掟落去囉
呢個姿勢墮下：

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

估計係呢個姿勢墮下：

周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

正確黎講周同學 係無意識
比人掉落樓

係 周梓樂好大機會未跌已經失去知覺